醫生真心係天使（真人真事冇改編）

話說小弟最近出街都食得太多二手煙，太多塵，個肺今日又唔舒服，就諗住去睇醫生。去左間私家診所睇肺，對話大概內容如下
：醫生
：我

：今日有啲咩唔舒服呀？

：今日放工個時突然Felel到條氣唔順；唔知係咪呢2日有颱風，而且小弟又曾經有呼吸道舊患。依家吸大啖氣就會胸悶又有嘢壓住咁。

：你最近有冇去食煙呀？（食彈）

：最近都有嘅，不過應該唔關事掛。

：咁呀，咁你又有舊患，你洗唔洗要支噴藥？

：係哮喘藥呀？係咪有類固醇個隻？

：唔係，只係支呼吸道擴張嘅藥，冇類固醇架。

：咁呀，好，我要一支啦，不過呢支幾錢？

：唔洗錢！你有冇食煙朋友要用呀，我仲有幾盒呀，我攞出黎比你啦！

：下，我唔好意思攞，唔要啦。

：唔緊要啦，最重要你地冇事。同埋依家啲電視台淨係會影個啲打交，掉磚，放火個啲片，你地盡量唔好做啦，我支持你地，但呢啲行為會比啲市民負面形象，
咁成功就會難上加難。

：（眼濕濕）多謝你，我唔會放火架

：咁不如你攞幾支走，送比你啦！

：多謝你，感激！多謝，多謝，多謝...（因為除咗多謝唸唔到其他adj.）

：記得啦，千其唔好有事呀！我地，特別係屋企人會擔心你地架！

：好多謝你醫生！（handshaking）

：加油，唔洗客氣！

走出房門就即刻喊咗出黎。

小弟最後攞左3支salbutamol sulfate

當心有啲對話冇咁重要就省略咗。

係呢到，小弟都想講2句。

希望去前線發夢嘅隊友/手足 真係可以忍下手，盡量唔好放火。雖然小弟認為有部份原因係想泄憤又或者想call消防令到班狗碌黎碌去。但係我地仲有好多方法係街撚狗，e.g報下案，等報案室忙下；做下街坊去撩興啲狗；掉下啲雞蛋；又或者啲觀星筆又可以自己較下電阻，觀星要強啲嘅光先睇得靚啲架嘛。(Youtube有tutorialssssssss)

最後，我地一直要捉緊軸心，保持冷靜。

五大訴求，缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、立即實行雙真普選

即使我有意見，但一定會

不分化，不割蓆
光復香港，時代革命

利申：小弟咩都唔識，亂唸ideas。

S f 1999

不割蓆

喊撚左

其實個字係諗定唸

柒右

Push

推

push

pish